每次見到啲一本正經講HPV嘅廣告就好尷尬

啲女人淫賤，成日換唔同男人扑嘢，先會容易野返嚟，而感染一次半次係會自己好返，只有經常重複感染先會變子宮頸癌，亦解釋咗點解強國女人落嚟香港狂打疫苗，打到香港缺貨又炒貴晒，證明港女都冇佢地咁濫交